新年快樂， 入嚟許願，夢想成真

我先， 黑警死全家！

如果佢唔死， 以後都唔許願了

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

黑警死全家
五大訴求，缺一不可。

天滅中共 香港獨立